"不"支持加泰集會既入黎

唔屌喇，要講既講曬
佢地要做就做飽佢
我地要諗點樣洗地
其實我覺得參議院好多已經有曬立場，心入面係支持就支持
投共既都唔會變，不過依單野比藉口佢拎出黎浪住條法案
老老實實，我諗唔到好方法唔比佢地用個集會黎做藉口
集思廣益

［行動］星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！
並以國際文宣傳播撐加泰集會已經俾五毛滲透嘅信息

咁急點搞
D狗唔會批不反比你

感動嘅係連登仔經過4個月
終於同華大媽+中共站喺同一立場

一齊屌柒歐美加澳只幫香港爭取反赤化同高度自治，而唔幫加泰爭取獨立
策劃分裂民主國家

唔知有邊個民主國家下次仲敢幫香港
養咗隻狼狗分裂自己

歐美加澳：Stand with Hong Kong！！

香港：加泰要獨立，雖然變相係分裂咗你地國土，但我支持加泰爭取（及後眾多巴絲提醒爭議大要求改主題）

歐美加澳：…………

中共：

算喇
佢地講都唔會聽，同上次臨時政府一樣
諗方法補獲喇

連登仔x劉頴匡x華春瑩connected

今次唔會再有solomon明居正呢d人幫我地spin落臥底度

我依家真係好撚憎劉頴匡
用拆呢個彈嘅時間去做其他行動我地就唔會哂咗成個禮拜

雖然聽聞搞手唔肯改
但有巴絲好似努力緊將聽日拉返做警暴
叫人去都用反警暴標語
同埋歐美如果識做應該會少報導

人地同我地無親
你燒到佢地就會報
睇下聽日可唔可以拉返個主題
不過一陣大愛撚又會話我地騎劫

負皮既又想點呀
我地自己討論點洗地，無屌都唔撚得？

出黎講野喇，唔好負皮完就走

真係唯有推呢個

[極重要] 去加泰集會手足請準備超大型文宣

直接入去舉五星紅旗做旗海，劉生份野都話歡迎舉其他旗，咁各自爬山

真正的五毛是官媒
已FC，大家自行判斷！
而家中美貿易戰 3:4
中國用香港deal
凌晨4:30仲放馬X露張相

「幾個月來在香港發生動亂，暴力正在”世界其他地方”複制香港模式，並指責外國勢力助長了政治危機」

「ACChina新华社@XHNEWS新中国华裔美国人聚集在曼哈顿反对美国众议院所谓的《 2019年香港人权与民主法》」

港人发起声援加泰罗尼亚示威集会 获警方不反对通知书

睇死你條垃圾根本無出過抗爭
日日係度廢up

睇死你條垃圾都係五毛
我做咩唔洗同你交代，戇尻仔先周街唱自己做過咩

樓主我們到了

推

可以唔支持加泰
但不要誣衊！加泰獨立並非共產主義運動！
外國政治光譜好闊架
有少數共產主義者，唔代表全國都支持共產黨
香港都有左中右啦
咪聽城邦派抹黑啦！

樓主出黎呀喂

上水啦喂